點解全世界開始支持 香港既運動熱潮反而減退？

都涯左咁耐 撐左咁耐
點解唔頂埋落去

12.8
12.8
12.8

128, 到時到場既人數會話俾政府知，要回應我們了

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

少左新鮮嘅人血饅頭

柒婆少左淋火水

香港人開始善忘

出黎呀

推

推呀

日日就起度退退退月都有陰晴圓缺啦

好老實講 客觀咁睇
出黎既人數的確少左
文宣亦都少左
呢個係要接受既事實

天氣問題?

128維園見

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

因為已經有外國支持

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

通常咁樣立flag 星期日會繼續多人

講真我就唔係幾覺減退